![随机图片](https://api.imlazy.ink/img)
> [进服流程](start)
> [服务器公告](notice/) 服务器变动公告  
> [服务器状态](servers/motd) 查看实时服务器状态  
> [常见问题](FAQ) 常见问题解答  
> <details>
  <summary>捐赠</summary>
  <img src="./imgs/恰饭.jpg" width="50%" height="50%">
</details>

## 概述
> 绘梦我的世界服务器`简称绘梦`，由服主`zhuinmc`于2020年3月26日创立，服务器曾用名`GRTF纯净生存（GRTFSMP）`，后因服务器发展，衍生出多个子服务器，原服务器名已不适用，故改名为`绘梦我的世界（PDUMC）`。

## 服务器特色  

#### 公益
> 纯公益，服务器内无任何收费项目
#### 稳定
> 服务器使用自有实体机运行，无需支付额外租赁费用，保障服务器长久稳定运行
#### 自由
> 服内无OP，不干涉玩家
#### 安全
> 强大的行为记录功能和存档自动备份
#### 互通
> 支持基岩版客户端游玩Java版服务器  
支持`QQ群-基岩版服务器-Java版服务器`三端聊天互通
#### 多元
> 基岩版服务器，Java版服务器，文档站，QQ频道，应有尽有

## 发展历程
> 2020-03-26  服务器创立  
> 2023-04-05  文档发布至[github](https://github.com/PDUMC/Docs)仓库
